民陣可唔可以試下吹雞？

7.1其實可能真係最後一次遊行
我知民陣有法律包袱，但其實上年 8.18 一樣叫過人流水式集會，同埋 10.20 都用過個人名義叫人上街
民陣本身真係最易吹雞嘅人，咁怕犯法可唔可以公開搞個 25 人嘅遊行，呼籲目測唔夠 5 個人嘅時候就加入？
其實大家都知不反無用架啦，係要揾個藉口啫

出唔出去應該係自己決定
民陣已經做得夠多

一吹雞立即俾人拉

Agger

一吹雞就會即時拉人，而且可能會影響以後申請遊戲既難度（雖然應該無以後了）

理智d啦
人地已經做左好多

唔吹得，雞並不是隨便吹的

7一維園見
Facebook ig airdrop